【兩個BB一齊湊】超盈「荷包蛋」中文名叫辛千覓 老公改名有詩意

何超盈8月誕下女兒「荷包蛋」成為媽媽，兩個月後更加做了姑媽！猷君今日宣佈老婆奚夢瑤為賭王誕下首個男孫何廣燊（Ronaldo），姑媽超盈晚上8點後到醫院探姪仔「荷葉飯」，同時透露囡囡「荷包蛋」已改了中文名叫辛千覓，她解釋名字由老公起名，出自辛棄疾一首作品其中一句「千古江山，英雄無覓」。
何超盈又說兩個BB已經見過面：「其實噚日『荷包蛋』第一次見『荷葉飯』，好開心，我第一次做姑媽。」超盈又指自己兩個月前才誕下「荷包蛋」，現時兩個BB可以一齊湊：「而家已經決定食同一隻奶粉，一齊玩，又可以同一班讀書。」何超盈形容Ronaldo比千覓更輕身，又讚姪仔眼仔睩睩似猷君。
超盈又說早前為千覓置裝，都有幫姪仔看BB衫：「我嗰時買衫，都有幫佢買埋，好似自己BB咁，之前已經知係男B。」超盈指自己仍然學習做人媽媽，未有心得可以給猷君。而超盈就按傳統送了一隻男裝錶給BB：「係我哋傳統嚟，之前『荷包蛋』都係畀隻女裝錶佢。」

懶有詩意，但個句其實係講係個江山入面再搵唔到個咁勁嘅英雄，咁係唔係想講個仔係廢

坦克車咁

肥左瘦唔番

幾時死呀班奶共狗

第日果兩件蝗種又可以亂倫結婚保持蝗族血純純正
生番幾件智障種 將四房既奶共事業千秋萬代咁承傳落去

佢老公個樣

睇到啲花名都起撚晒雞皮

辛苦千世尋尋覓覓

d藝人明星想其他人記得佢d仔女就話改呢d食物花名啫，但係佢地話晒都係大家族上流社會既人，幫d仔女改埋晒d咁嘅花名，真係好鬼核突

咪撚就係，一路都唔明啲細路改啲咁嘅名第時驚唔驚畀啲同學笑btw啲食物名都應該就用晒，咁跟住班偽人用咩嚟命名自己啲仔女呢？螺絲仔，斧頭仔，一字批，十字批？

幾時有何B仔

新gimmick

大陸Locker 仔樣

咪係
到頭一場空

成個賊咁

成班連登仔又笑人真名又笑人花名

又話佢地成家讀書勁..

佢老公唔係大陸高材生+Harvard仔咩
點解咁7用錯詩句？

肥咗成個doub
有錢人餐餐高級補品 唔肥有鬼
btw 個老公個樣仲係成個鄉下仔咁

好想快啲睇爭產
四房人 精彩

係海外返學，中文唔係咁識又要扮勁，sorry